［重要］直接課金買gear，親自送比前線

最近好多post都講緊前線唔夠錢食飯，大家都好擔心佢地，有好多人想捐錢，買禮券

但係！大家諗深一層，點解前線會冇晒錢？因為佢地要課金upgrade裝備先應對到難度愈黎愈高嘅香城online！！！

啲裝閒閒地都幾百蚊，想好啲嘅甚至要成千蚊，好多前線都係攞自己啲錢買，仲要可能每次發完夢之後為防有癲狗咬人，佢地都要掉晒啲裝，下次再重新買。所以佢地點會夠錢呀！！！

大家擔心前線發夢後食唔飽會影響身體，但佢地發夢個時嘅安全同樣值得擔心！！啲狗宜家連過期tg都敢用！前線更加需要配上好嘅裝備，保護翻身體！！！

所以我提議，直接由源頭出發，我地課金買gear，然後再親自上frontline比勇武同滅火隊！！！

推

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

push

問題係上得前線老手都自己課咗金,拎上去佢地本身都有裝

fb見到以下專頁
香港自由之書讚好專頁
17 小時 ·
今日收集到嘅餐券資料：
753張唐記；650張餅卡；其他超市 八達通 m記 KFC 大家樂等食肆加埋總值17萬左右。我地好希望派到去各位有需要的年輕手足求,但奈何佢地未必見到我地個POST
所以希望前線手足/相關團體/人士(例如教師/社工) 如果知有需要的學生/後生仔有需要, 不妨聯絡我地/叫佢地聯絡我地。

聯絡方法:
EMAIL: freemyhk@gmail.com
FB:
Telegram:
公告群:
義工一號:
義工二號:
(請先聯絡義工一號)

如果最後仲有剩的話我地會係夢遊的日子去前線附近派俾後生的手足。

再一次衷心感激大家嘅支持，香港人，一齊撐落去💪

聽日係無街站嘅！聽日係無街站嘅！聽日係無街站嘅！
星期四繼續！

最新街站時間表 （旺角東天橋連儂牆位置）（因為星期六很大機會有遊行關係，街站取消）

8月1日 （四）3PM-8PM
8月2日 （五）3PM-8PM，到時見！

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

放心, 好多兄弟已經課緊金 包括我同一班朋友

都有好多新手係慌亂之中推左上前線，愈多人有gear愈好

巴打好波

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

琴晚課左5000蚊買左少少裝，手足等我！

係咪amazon?

唔係, 一個本地既國際網, 一個係外國工程網

我會罷工！

8.5全港大罷工

推！

8.5罷工

8.5一齊罷工

買gear

唔好買n95 n100

Push

幫手推

應該點搞？我唔識，但我好想出分力

會唔會有個基金/眾籌之類？

多謝巴打

樓上巴打要買acid gas + organic gas呀！
就咁買6001唔夠嫁！
6003 或者6006先得！

買唔到gear......想課金但係唔知點課......

Yes yes me too

My fds are facing the same problem too

五金鋪 有售

Same

課金買gear

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔該巴打

TLDR - 豬咀攻略：

S Rank :
1. 6500/7500 + 6006 + 60926
(60926=6006+P100 要amazon入手 香港極少)

A Rank :
1. 6500/7500 + 6006 + 502 + P100／P95
2. 6500/7500 + 6006 + 501 + 5N11

B Rank :
1. 3200 + 3311k ( 已經好夠做 )

錯 :
1. 淨用 6006
2. 3200+3744 ( set B )

任何配件香港搵唔倒可以上網search
Amazon大部分都有
Priority shipping 幾日就到香港

如果上唔到amazon買 都可以係香港買眼罩同頭盔

其實最需要嘅係人

訊息已被傳送!

報讀課程 = 平安咭(新証)
公司名稱 =
聯絡人 = xx
電話 = xx
傳真 =
電郵 =
上課日期 = 2019-08-03
上課中心 = xx
上課人數 = xx
上課人仕姓名 =

歡迎跟機

自己著一套，再帶一套，天氣熱，當衫咁換，吹春咩狗仔

真心 送上物資站隨時比狗掃
不如直接送比前線
有靚裝先可以勇武得起
支持

「突發」改左首歌送比香港人

保護義士身體呀

巴打

我手頭上有個眾籌平台, 會唔會啱使? 我開左個po:

眾籌物資幫助小朋友

幫推

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

帶咗7500 點樣戴眼鏡舒服啲

推~~~

Push!!!!

我都想, 但點畀到佢地先得架麻....

唔好出公海，自己買自己帶

我都係

好想幫前線巴絲打
但係啲裝好貴

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

夾錢買啦!!

可以既話唔該大家買埋護甲比前線
除左頭部，軀幹都係重要部位

應付水炮車方法

同問
唔識點買，但想出力

60個罐速遞緊返香港，想問下用咩方法推送去前線最好?

up

班後生需要裝備

手套既話買呢D O唔OK?

遊行自然會見到佢地

同意，請廣傳短片，話俾大家知道前線係真係乜都無

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

好感動。

直接買完交比佢地！！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

所以點解 Be water 咁緊要，前線被足只會買少見少 Sigh

我想買6-7系罩加濾鑵 但唔知邊到有, 唔介意分擔下錢

我等緊啲嘢到呀 到時可唔可以約埋一齊去呀

amazon有

我買咗 一啲 希望幫到手

[img]
[/img]

老人家表示想課金訂但唔係好識上網訂。可否賣5套俾我

想買三系
amazon好似好少

小心一問 小弟宜家買裝 邊到買最好最安全?

最緊要唔好一次過拎去擺喺物資站，依家咁多街行，每次拎一D，物資be water

3系五金都有

巴打你SHIPPING 幾錢

用最快 shipping, 大約 HKD$740

呢間依家最快都要成20號先出到香港
其他果D郁D成3百美金(講緊10-30個 感覺好唔抵)
有間網站就30件EMAIL 查詢左175運, 但個網唔識計國際運
EMAIL 左授權書叫我比信用卡資料佢地加運費...唔敢寫怕比人盜用
點解買物資都咁煩

香港人加油！